一人一套毒害好多中學雞嘅卡通

拋磚先：果青

台仔仲玩到有MK語錄

【 心得＆名言永久招募 】《 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了 》名言匯集中

萬毒之首 刀劍

聖鬥士星矢

建議你不要看不起刀劍

搞到個個毒撚都扮有深度，
呢套明明係動漫界葉念琛嘅作品

《鬼父》

刀劍神域

所有後宮番

結局係正義必勝嘅全部都係

死亡筆記

シリーズぴこ

火影

一切都係靠人生首抽/父幹

淨係諗到果青

fate zero

睇完個個去玩 fgo 害人害物 終極垃圾毒瘤

小早川瀨那

進擊的巨人，好多中學雞睇得少動畫當正巨人係神作

黑獸
鬼作

死神

個個都話咩又中鏡花水月

果青真係on9番黎
雖然畫風幾好 但係咁就哂L曬

出包

鋼鍊 - 明明係魔法動漫扮晒有哲學有深度有知識，其實只係內容空洞中二病發邏輯矛盾敵人智力歸零既普通結局到既野

五等分 - 吹到神作但又係套路野個個都大波但男主等同性無能，處男先鍾意睇

足小
當年啱啱出雷獸
樓下足球場就瘋狂有人慘叫
成班傻仔學小志強磨薑射球

龍珠～

試過細個有一次被人激嬲係咁係度嗌想變超1

岩先一個月前見到成班講蝗語既細路圍埋一齊睇哥布林

佢地自己咪係

足乜撚嘢小呀 支那化撚屌

唔撚屌埋鋼鍊？
唔撚屌埋秒五？
唔撚屌埋妖尾？

閃電十一人
Kai子的籃球

細個期待中學會有學園祭
點知

衝鋒21

打日文係咪會威D

re:0 死臭雞柒頭486
刀劍 公廁那毒撚桐人
所有轉生 異世界

火影
每年運動會都會有幾個

男兒當入樽， 個撚個睇完以為自己打波好撚勁

起碼會去打波

雷獸射出黎真係勁
增加左磨刷力雖然傷腳，但球勁好足
次次省中人，人地都話勁痛

刀劍神域囉，FF 打機勁識到亞絲娜咁既女仔。 聽見啲人話刀劍好好睇就知個人咩智力

最終痴漢電車
夜勤病棟
搞到我而家萬劫不復

女神

Happy tree friends

緣之空

原本都唔太想針對刀劍
但係見到班fans 吹到刀劍比金庸出色好睇
我真係冇眼睇

果青真係唔啱d心智未成熟嘅小朋友睇
等佢地個個以為自己係大老師

我依家係針對你個足小而淨係𨳒鳩你一個
得唔撚得？

出包王女 頭兩季

開頭仲要講小李鳴門點樣努力